理性要繼續 感性想你地停

唔想每日都損失幾百人
第二日少左上面幾百人 但又無多幾百人
但我明白堅持先有曙光
所以真係同大家講句
自己小心 有咩就快走
不打陣地
見真槍真係走啦 求下你地

加油呀！！

我真係好唔舒服

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

其實被捕過好難走返出黎
真係要諗諗計維持前線人手
唉